工信部全面禁封外國網 美使館都上不了美國網了

首幫芹遼肩WR8O
今天 18:20

看來美帝使館的人也只能肉身翻牆了！

好慘呀

好波
玩鳩老美

尾2個句
係咪即係話vpn犯法

係時候檢討下美中（支）關係

或者美國即日起改用微薄

仲唔係最大贏家?
美國上網都要問過我

佢唔係以為美使領館一定要用支共線路出海呀？

肯定唔會啦，未被人偷過野咩

迫人用satcom

似係就黎打杖

無錯

trump:

要用TOR

用衛星通訊啦

送d綠卡去網軍度就歡迎美軍入城架啦

齊慶賀中國鎖國政策

呢D表面野. 係就放飛彈實際